獸父三度姦13歲親女 女兒處女膜完好無缺

因涉嫌販運700噸毒品而被政府檢控，繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯，亦使自己終生未能返港，及後多次哀求政府撤銷通緝令不果，最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍，其所創辦的東方日報報道指，39歲獸父屢次趁着一對兒女就寢時，當着12歲兒子面前，將13歲的親女的褲子脫掉將她強姦。女兒受辱未敢反抗，亦一直未有宣之於口。但一次她跟友人在公園談心事透露遭父性侵，給一女途人路過聽到，當下就替她打999報警求助。獸父今於高等法院承認兩項強姦、一項非禮及一項企圖強姦罪，還押至8月22日，等候女事主的創傷報告，以及被告的心理及精神報告後判刑。

被告一家於十餘年前先後從內地移居來港。首次強姦發生於2014年，女事主X當時13歲讀小六，她跟小她一歲的弟弟及被告回鄉探親，三人同睡一床，當晚被告就爬到她身上將她強姦。

同月底在土瓜灣家中，被告又趁X與弟熟睡時非禮她，期間因妻子回家，他才沒有進一步行動。翌日晚上，X為保險已經與弟換位睡在靠牆位置，但仍遭父強姦。

最後一次發生於去年10月，被告又再爬上X的床，X已背對着他但他欲從後硬來，最終因未能插入她的陰道，只在她的大腿上磨擦直至射精。數天之後X跟友人投訴遭父性侵，一名女途人路過聽到替她報警。

被告寫信求情指因一時鹵莽犯案，遭法官斥「屢次去侵犯同一個人點會係出於衝動」，法官更認為被告在兒子面前侵犯女兒是加刑因素。

被告的妻子亦去信法庭表示已原諒丈夫。律師亦求情指X處女膜完好顯示被告插入不深，被告亦強調從來沒有亦無意在女兒體內射精，但法官稱這都不能減輕對X的傷害。

短鳩

你都短鳩

樓豬出左法院就即刻玩電話 ?

笑到仆街 條蟲係門口

實捉到你

小心d講野，我實捉到你

樓主

律師又知？